\addcontentsline{toc}{section}{\textbf{Yazarlar Hakkında}}
\vspace*{15px}
\begin{center}
\section*{{\Large Yazarlar Hakkında}}
\end{center}

\pagestyle{fancy}
\lhead{\textbf{\small Yazarlar Hakkında}}
\vspace*{20px}

\textbf{Andreas Müllerleile}

İngiltere’deki Loughborough Universitesi’nde araştırma görevlisidir. Araştırmaları, uluslararası yönetim ve İnternet politikaları üzerinde yoğunlaşmaktadır.

\vspace*{12px}

\textbf{Ayşe Kaymak}

Avukat. İzmir'de görev yapmaktadır. Alternatif Bilişim Derneği'nin hukuk danışmanıdır.

\vspace*{12px}

\textbf{Barış Engin}

Üniversite Öğrencisi, Gazeteci ve blog yazarı. Çevrimiçi Etkileşim Blogu ve Turnusol’da yazıyor. Amatör video çalışmaları vardır. 

\vspace*{12px}

\textbf{Başar Başaran}

Gazeteci, yazar. Yeni Harman'da yazmaktadır.

\vspace*{12px}

\textbf{Burçe Çelik}

İletişim araştırmacısı, Teknoloji felsefesi uzmanı. Bahçeşehir Üniversitesi'nde öğretim üyesidir.

\newpage

\textbf{Gülseren Adaklı}

Araştırmacı, eğitimci. Ankara Üniversitesi İletişim Fakültesi'nde öğretim üyesidir.

\vspace*{12px}

\textbf{Işık Barış Fidaner}

Yazılım mühendisi. Boğaziçi Üniversitesi'nde doktora eğitimini sürdürmektedir. Dijital Oyun Kültürü blog yazarı, Sakareller üyesidir.

\vspace*{12px}

\textbf{İlden Dirini}

Gazeteci. Özgür Radyo'da haber editörlüğü ve sunuculuk yapmaktadır. Alternatif Bilişim Derneği'nin kurucularındandır.

\vspace*{12px}

\textbf{İsmail Hakkı Polat}

Elektronik mühendisi, eğitimci. Önemli ticari iletişim sistemlerinin inşasında çalışmıştır. Kadir Has Üniversitesi'nde Yeni Medya dersleri vermektedir.

\vspace*{12px}

\textbf{Julian Assange}

Gazeteci, yazılım geliştiricisi, hacker. Wikileaks'in danışma kurulu üyesi ve başyazarıdır.

\vspace*{12px}

\textbf{Koray Löker}

Yazar, yazılım mühendisi. Pardus'u geliştiren ekiptendir. Express dergisinde teknoloji yazıları yazmaktadır.

\newpage

\textbf{Mete Çubukçu}

Gazeteci, yazar, savaş muhabiri. NTV'de haber müdürlüğü yapmaktadır.

\vspace*{12px}

\textbf{Noyan Ayan}

Gazeteci, yazar. NTVMSNBC sitesinde yeni medya editörlüğü yapmaktadır.

\vspace*{12px}

\textbf{Özgür Uçkan}

Araştırmacı, eğitimci. İstanbul Bilgi Üniversitesi'nde iletişim, teknoloji ve tasarımla ilişkili konularda dersler vermektedir.

\newpage

